唔覺意吹牛話識煮野食,巴打絲打救下我

之後我條女叫我後日上佢屋企煮飯,
但我其實無咩拿水菜
有無巴打絲打可以推薦幾道菜OK易煮, 材料又容易係街市買到既

青瓜炒蝦仁
牛肉菜心

蕃茄炒蛋

豆腐蒸蝦米

吹你老母牛咩，懶係勁咁，最後乜柒都唔識

麥麥送

多啦a夢都唔想幫你

部隊鍋

吹你老母牛咩大陸仔

連"吹牛"都唔識解??
你支那落黎定00後

香港叫車大炮或者吹水wor
乜嘢係吹牛

個名嚇得下人

生炒骨
腐乳通菜
牛仔骨

吹水都唔識用
你支那落黎不特止仲要係死北佬

你雙非嚟
吹牛都唔係大陸嘢

佢咪支那落黎既00後
蝗語都唔識分
仲有乜撚野叫拿水菜

原來連登真係咁多支那落黎/00後小朋友
吹牛 同 吹水 相似,但並唔完全相同架傻仔
森美喺電台有個環節叫"吹牛井底蛙"
原來森美又係支那落黎

學識少就自己用下GOOGLE查下先
好過突個龜頭出黎柒下柒下咁

韓式炒粉絲

蒸水蛋 怕你連蛋都唔識炒

營多撈麵

紅酒燴牛肋條 又簡單又好食
番茄海鮮湯

中西意日韓？

00後小朋友剩係識留負皮,唔敢出聲駁我呀? 開頭聲大大好威架喎

睇兩集都市閒情都學得識啦